政府又想用同一招

差佬唔理你
再搵黑社會搞下事, 等民意轉一轉就順手掃你場

特別有班友成日叫人唔好篤灰唔好話人係鬼
但你地都要明白, 2014年佔領時的確有好多黑社會搞事
話無鬼都無人信

各有各做都要睇下佢地做啲乜

呢個情況我覺得解決方法係
1. 搵議員通宵留意下現場情況, 但唔係鄭松泰, 廢廢地
2. 唔好佔領, 咁班黑社會就無嘢可以做

加油反分化

而家係和理非嘅回合！！

唱歌嘅時候就係夜晚

衝嘅時候就係日頭

基本原則：
日頭先去「示威」，夜晚就和理非

我個人意見：
1.）敵不動，我不動
政府暫緩可能係十日八日，但亦都有可能係十個月八個月，參考2014雨革，佔領冇乜可能維持到咁耐，不如大家先休息一下，等他朝政府真係想再推出，泛見議員一定會事先被通知，佢哋會再發動群眾運動，到時再出手都未遲
（呢個亦都可以視為解決成個問題嘅方法）

2.）都係嗰句，「一個冇人冇會開嘅立法會你衝嚟有乜意義姐？」雖然呢句係由一哥講出嚟但我覺得係有道理，值得花時間諗下

我係唔想再有義士要白白犧牲，大家呢排受過太多肉體同精神上嘅傷害啦，我希望大家可以休息返陣，當前局勢下我希望「留得青山在」係最好嘅結局

盡量唔好深夜行動

插贓嫁禍既機會太多
又難追踪
又少人難支援

好重要，大家留意，真心！求大家最少睇第一個post

呢場仗要小心打！我覺得呢位巴打分析得好到位！

[文長，文宣]分析中央打法已經開始由明轉暗

為防被抹黑 同商討下一步行動 我建議揾民陣宣佈"暫休"